外交部：中共領導下取得偉大成就 得到人民忠心擁護與支持

14億人自動入黨

美國國務卿蓬佩奧批評，中共威脅美國經濟及全球自由民主，呼籲盟友及中國民眾一同施壓，迫使中共改變行為。中方表示強烈憤慨與堅決反對，向美方提出嚴正交涉。外交部發言人汪文斌批評，蓬佩奧惡意攻擊中共與中國社會制度，無端指責中國內外政策，妄故事實，顛倒黑白，充斥意識形態偏見和冷戰思維，強調中國人民在中共領導下，走出符合中國國情的發展道路，取得偉大成就，得到人民忠心擁護與支持。

汪文斌又說，中國無意改變美國，美方亦改變不了中國，一切違背中美民眾加強交流合作的願望，執意開歷史倒車的圖謀，都不會得逞，敦促美方正確看待中國與中美關係，為推動兩國關係重回正常創造條件。

開戰啦屌佢老母
支持美國出兵